爛泥始終係爛泥，阿記始終係垃圾！！

跪低含撚啦傻西隊

駁唔到

gay

老鼠今場表現真係

系

獨食樓豬

樓主今場廢到

睇到現場有阿迷叫雲加走，好心痛，勝利球迷阿狗真係認第二冇人敢認第一

又搞事

成日話咩阿仙奴英超強隊
改下口好啵

諗左好耐真係駁唔到

咁盡

有風唔好洗盡

垃圾阿

Feel到會變環保post

總比數 4:3 梳

10幾年啦，咁都仲叫勝利球迷

幾年前先有拎盃 重想點呀

我錯

你地班不孝子點對daddy牙

車迷質素就係咁

現實應該幾自卑 要鍾意一隊靠錢買球員既球隊黎增強自己講野既說服力

上年成績唔好就笠水 今年冠軍在望又出返黎串

講真反而欣賞阿迷 忠心不二 球隊踢成點都默默支持

對

阿狗：
成世打份垃圾工
搵唔到大錢
混混噩噩咁過一世

成績好串就冇乜所謂既，有邊隊唔係咁
係唔明點解有隊排第六都串過馬撚

做呢類球隊嘅球迷比車迷需要更高心理質素，更強嘅信念
喺我心目中曼車皇迷係易做啲，無成績有往績，無往績都有好多同伴陪你鬧番對家

個落差大丫嘛，上年車仔真係潛水潛到 公海無post咁滯 今年又出返哂黎

勝利球迷

唔係想串你 但你知唔知咩叫勝利球迷

yes
阿不要勝利球迷 阿不要勝利

有雲爺爺=3:0 冇=0:3

勝利球迷每個人都有唔同詮釋，你唔界定只會口同鼻坳

原來阿記d人唔係用錢買返黎

樓豬上季有冇含李城條撚？

有隊排第五咪又係串過馬撚，五十步笑百步

幾何出黎串

成日開口埋口只係成績，冠軍，贏波就=一切 可以隨便踩人隊波 唔尊重其他球隊 無論討論咩都係覺得贏左你 道理就係自己度

輸左就潛水 贏波就大大聲

車迷真係特別多呢類

知自己係一百步就收皮啦好心

新會員發現

有隊柒足十幾年既咪又係咁

所以五十步就唔使收皮

夠料笑你咪夠囉

阿迷支持阿記頹波就讚
車仔上年踢得差 但係車迷繼續支持就係勝利球迷
唔好唔就得阿仙奴頹極都年年有歐聯踢

得啦得啦
勝利球迷 金錢足球迷 仲有咩呀

支持一隊波 首先唔可以支持洗得錢多 唔係你就係金錢足球
第二唔可以支持佢成日贏 唔係你就係勝利球迷

咁想問下可以支持邊隊

係啦中下游創會都未拎過冠軍d隊應該執哂佢
執淨20冠曼聯

阿迷支持阿記頹波就讚
車仔上年踢得差 但係車迷繼續支持就係勝利球迷
唔好唔記得阿仙奴頹極都年年有歐聯踢

輸波自己都唔開心啦,仲出去串人做乜
好似你地咁仆哂街都要出黎抽下人水話人勝利球迷咩

有邊隊唔係咁？

阿狗贏輸都大大聲

阿迷高一等架

今日阿輸 都係得上邊一隻出來咬
佢講既野好似唔成立和

你覺得排第五就好有料？但係又話一隊排第六嘅串柒柒，自打嘴巴到

輸波都攻你城，幾威

人地贏波可以串你廢
輸波可以串你勝利球迷
不敗之地

輸波都要逼人出來柒 係咪依家要我地去狗竇叫阿狗出來咬人？

咁都駁老鼠嘴 真係好多新會然

夠料騎住你班撚樣咪夠囉，我又冇串過上面個D
笑你一隊獌狗等於笑晒其他隊咩傻閪

贏波笑鳩你
輸波教你做球迷

輸波又唔代表d乜，出post分析下場波勝負關鍵都可以係樂趣，但勝利球迷係唔會 因為佢地只在乎勝負 其實波都唔洗睇 總之贏波就出黎開post話輸果隊廢，垃圾之類 睇波睇到咁功利其實幾可悲

同埋睇波就係為左串人？有呢類心態咪勝利球迷心態囉

條友講到自己好持平果下柒呀嘛

但無阿狗係公海出post分析輸波原因
係咪代表阿狗輸波潛水都係勝利球迷

笑左
利獌見到對家輸波都出黎串對面啦
咁利獌又係唔係勝利球迷呀
見到其他破隊輸波公海咪又一樣大把抽水post串人
你講經咩

排第五嗰隊笑排第六嗰隊，可能你覺得排第五好威啦

雖然次回合車路士贏得三分，但仍然以總比數4:3落敗阿仙奴。

都叫威過排第六既

阿狗輸球分析post係邊？
認真想入去討論 點阻止夏神扭4個？ 我認為應該中圈個時就要掃低夏神

唔怪得鏝迷就可以串柒柒啦，原來排第五咁勁

係架所以咪凈串你獌狗囉

你咪串下囉，等呢到啲人睇下第五串排第六嘅係有幾咁on9嘅事
利申，真係咁多年未見過排第五走去串排第六咁on9

你未見過姐
我早幾個禮拜就見到隊第六走去串第三第四

天地有正氣，痢阿衰到痺

呢啲事反而唔出奇，利成績差嗰陣，曼輸波咪又係照串，有乜問題，但係有隊波就無啦啦走去用排第五黎串排第六，你想抽水都搵個好啲嘅理由啦，柒下柒下咁

你睇返我第一句我都唔係攞自己第五黎串你獌狗啦
你先係柒下柒下個個

上年有啲同學唔撚認自己係車迷，撐李狗今日又上返水話車仔好波明明自己平時波都唔柒睇

以你logic,你唔係排第五就冇資格抽水啦傻西

有咩唔使靠錢買球員

波台有咩球迷係尊重人隊波
一百步笑一百步

我都識個阿記中學同學既 5年內轉左幾次會 最後去左皇
最後冇返阿

咁你想講咩啊?
你D同學好垃圾係勝利球迷?

笑撚左 波台講尊重
條友平時上開香討?

跟我logic第五咪有資格笑返你第六串串貢囉

所以咪笑鳩你囉

叻

咪就係

未咒老豆老母仲想點

勝利球迷

呢d叫理性討論阿記未來 分析利弊

算啦 一人少句啦

今次阿狗豬左，比人串就預左啦。之前贏車個陣都我哋都笑車狗啦

我仲記得首輪車輸比利阿之後好多人抽車狗水

禾刀有份，所以吾屌老鼠了

講串班死猁狗冇前四個排咪又衝出黎抽柒獌拎唔到英超/歐聯

咁班死猁狗叫咩呀?
講撚到咁撚正氣

死車狗咪咁撚串 唔係足總黑走左雲加你地贏撚到咩

利迷好似冇出聲

今次有咩

好似入去po左2張gif

歐聯冠軍 車仔1:0阿狗 梳

妓始終係妓

依班咩人黎架??

希望班賤種阿狗入一入黎

咁快出大絕搞到無人敢應啦

班阿狗黑哨贏般尼果成班好撚串架wo
又話三分已袋 好理直氣壯架wo

理性分析咋

甘要吊了

阿迷執行正義洗唔洗你2隻車狗教????

On9=假阿 軌咁都唔識分

阿迷快d入黎屌鳩我

阿利比車曼寸到一棟都冇 而家同車有得寸只有三隊波，曼嘅英超聯賽盃足總盃歐聯次數，皇拜嘅西甲德甲國內盃賽歐聯次數+近期強勢+球員領隊正氣過車，意甲冇一隊寸到車，所以呢三隊球迷唔開車波，阿利有排受

私家雞就收皮死返入雞竇啦

都唔好玩既咁快開大絕

輸波就潛啦
仲係到教人點做人
識唔識寫個醜字啊

阿狗成班 loser
實係好難接受一隊波廢到咁多年又不思進取
重點係自我感覺良好

贏波抽人水 輸波潛水=勝利球迷

阿狗仲敢出離吠
你地知唔知阿仙奴好撚廢呀
收 皮 啦

鍾意阿仙奴一係on9 一係成班廢柴
連登個班阿狗兩者皆是

屌你老母

嗰條柒緒係咪第一日上波台呀
小學雞唔岩上架

賤種阿狗

斷水流大師兄

廢就唔可以出嚟吠

Agger

你老母比車撞撚死左,仲唔去收返條屍?

老鼠咁好野 明明之前好多post都比joe仔鎖曬 咁都搵到

老鼠記得要自己backup 曬個post

班阿犬做乜唔入黎

攻過城就扮冇野?

班阿狗捐番曬入老母個閪窿度

等緊阿迷出黎出post分析下場波勝負關鍵

屌你老母軌

樓主食屎未

叫胡迪哥哥出黎

返高登搵佢

今鋪真係駁唔到

我bb冇過黎咩

妓死撚晒

二線隊恃住球迷多扮一線,扮左差唔多十年

我諗全波台都冇人夠49000串
先唔理你排第幾
走去踩場真係無人能及

唉

垃圾

血洗慕尼亞
踢仁出局

克

黑

環保post

炮轟慕尼黑->踢仁出局->二月劇本->重覆犯錯

好環保